viutv點解用火雞姐？係咪支持欺凌？

火雞姐丁可欣因爲中學欺凌同學俾連登仔追擊成咁
Viutv仲夠膽用佢
係咪想帶出佢地既立場係支持欺凌者？
見到火雞姐生活咁愉快
唔知當日俾佢傷害過既人係咪都放底左件事呢

咁佢都係俾人網絡欺凌姐

之前有兩個節目搵佢做嘉賓,已經好多人喺VIUTV FB屌
今次仲要搵佢做主持

真係要多謝連登仔，冇你地煲我都唔知原來 viutv 有得睇火雞姐。

ViuTV只係垃圾
淨係識亂咁做話題等人關注
熄電視好過睇佢

繼續

連登不嬲出名逢反必紅

唔推唔係人

Push